## Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?
якщо ми хочемо коректно відстежувати введення в поле input, то одних клавіатурних подій недостатньо.
Існує спеціальна подія input, щоб відстежувати будь-які зміни у полі input. І воно справляється з таким завданням 
набагато краще.
Подія input запускається щоразу після того, як користувач змінює значення.

На відміну від подій клавіатури, input запускається при будь-якій зміні значень, 
навіть тих, які не передбачають дії клавіатури: вставлення тексту за допомогою миші 
або використання розпізнавання мовлення для диктування тексту.